求前線比個機會我地

長話短說
我是一個中年和理非
我求求前線的各位
休息一下 比個空間我地落場
我明白兄弟爬山 你地死守的原因我睇唔明
但你地做咩我都不會割
但我地會心痛和不忍
睇住你地送頭 我地實地於心不忍
爬山爬山
請等等在後面爬的慢的兄弟
亦都冇可能一下就攻到頂

哭求

謝謝好有心

推

on 9！呢家問題係行！得不到5項回應！什麼也拿不到!
就是要勇武地，要林鄭正式回應

唔想送頭就入嚟睇下
隨時改變戰局
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app